R洲又做乜諗野呀 call左先黎搞事

屌你now帽咩🖕

Put左右

肥絲你有閱讀障礙
樓主call埋右咪仲大獲

成日問返佢又唔回應.條友都唔知自己講緊乜 佢歷史已經衰..
估唔到經濟都咁ON9

歐洲跌唔停

德國佬是咪股災...

意粉大選，好大可能脫歐，德國一身蟻

日本今日有冇開市
定兩日都跌咁撚多？

有開

有開
3日223xx跌到211xx

除非玩野 唔係好難脫到
意大利都脫 eu可以解散